hi 淡友 （872）

開定新 Post 等大家聽朝唔洗咁匆忙

Rule no. 1: 勿 High
Rule no. 2: 勿 All in

首發